{
    "Options": "选项",
    "PV-Systems": "光伏系统",
    "Forecast service": "预报服务",
    "API-Key": "API 密钥",
    "Latitude": "纬度",
    "Longitude": "经度",
    "uses system config if empty": "如果为空，则使用系统配置",
    "Poll intervall": "轮询间隔",
    "in minutes": "在几分钟内",
    "Save to InfluxDB": "保存到 InfluxDB",
    "InfluxDB instance": "InfluxDB 实例",
    "Weather (only with API-Key)": "天气（仅使用 API-Key）",
    "States for every hour": "每小时的状态",
    "Step size for hourly values": "每小时值的步长",
    "Values in watt instead of kW": "以瓦特而不是 kW 为单位的值",
    "Charting enabled": "启用图表",
    "Charting label rotation": "图表标签旋转",
    "Charting Y-Axis step": "绘制 Y 轴步骤",
    "Just include current day": "只包括当天",
    "Charting label format": "图表标签格式",
    "Define a custom format like DD.MM.YYYY HH:mm:ss": "定义自定义格式，如 DD.MM.YYYY HH:mm:ss",
    "Charting label size": "图表标签尺寸",
    "Advanced Options": "高级选项",
    "Active power limitation": "有功功率限制",
    "Limitation in percent": "百分比限制"
}
